我呼吸系統差到極點

講緊唔係個肺, 而係呼吸系統既入口
平時盡量控制自己用鼻呼吸, 但發覺其實唔work
根本透唔夠氣, 長期處於半閉氣, 什至有D缺氧既狀態
試過好多方法: 切下鼻甲(切完好似仲衰), 洗鼻, 類固醇, 食敏感藥等等都無乜用
相反, mak大口呼吸係樣衰D, 但成個人會放鬆好多, 唔使咁用力
不過有時真係要Mak到好撚大先呼吸暢順

有冇過來人, 指點下我可以做D咩

mak大鼻哥窿透氣

個人覺得仲柒過MAK大口透氣

我個鼻長年都係塞七成 慣左用口透氣了

係唔係因為無做運動既關係 因為我都係

以前做運動都係迫住用口

試吓食煙，成日聽啲地盤佬講食完煙成條氣順晒，唔食開唔到工🚬

sick

鼻敏感？ 聽人講好似關事

自己平時都好似呼吸唔到咁